<dialogue>
<node>
<npctext>... ПОЖАРНЫЕ!! ГДЕ ПОЖАРНЫЕ?! Ааэаэээах почему они так долго!!!...</npctext>
<answers>
<answer tonode = "1"><text>Дядя, доброе утро. Расскажите пожалуйста что тут произошло?</text></answer>
</answers>
</node>
<node>
<npctext>Мышонок, не мешай пожалуйста, не видишь тут пожар?!</npctext>
<answers>
<answer tonode = "2"><text>Какой ещё мышонок?!? Во-первых, я ваш новый сержант, который скоро станет главным детективом, а затем и капитаном полиции!!! А во-вторых.... я лис.... а не мышонок >:|</text></answer>
</answers>
</node>
<node>
<npctext>ААААА так ты тот самый новенький? Хехех, ну хорошо, что ты хочешь узнать?</npctext>
<answers>
<answer tonode = "3"><text>Что тут случилось?</text></answer>
<answer tonode = "5"><text>Кто вы?</text></answer>
<answer tonode = "6"><text>Как я могу помочь?</text></answer>
<answer tonode = "2"><text>Да в принципе ничего...</text><dialend>true</dialend></answer>
</answers>
</node>
<node>
<npctext>"Что случилось?"? Ты же вроде с глазами, птенчик ;) Случился пожар!!.</npctext>
<answers>
<answer tonode = "4"><text>Сколько можно повторять?? Я не птенчик, а лис!! Так и как же начался этот пожар??</text></answer>
</answers>
</node>
<node>
<npctext>А. Ты про это. Ну дело было так. Я смотрел своё любимое шоу "Comedy ZooClub", кушал чипсики, пил газировку. Ну в принципе всё как обычно! Ну и потянуло меня в сон. Прикрыл глаза. Открываю и все вокруг: " ааа аа помогите", я уже думал "ZOO-ДОМ - 2" по телевизору начался после моего шоу. ХъХЪАХъхаъ..... кхм... А нет. Смотрю - огонь. Ну я и начал выводить всех из здания. Как то так.</npctext>
<answers>
<answer tonode = "2"><text>Мда.. трэш</text></answer>
</answers>
</node>
<node>
<npctext>Я?? Хеохехохехох, меня зовут Хрюк. Считай, что я охранник этого полицейского участка. Работаю здесь давно, но преступления уже не раскрываю. В последнее время раскрываю лишь упаковки от пончиков и гамбургеров... :p Ой.. Кушать захотелось. Так о чём это я... Так!! Ты так и будешь тут стоять или спросишь что то толковое?</npctext>
<answers>
<answer tonode = "2"><text>Мда.. трэш</text></answer>
</answers>
</node>
<node>
<npctext>Слушай. Пожарных давно нет. Боюсь, что придётся звонить им снова. Только проблемка. Я где то оставил свой телефон. Поэтому помоги мне его найти! Точно помню, я где то тут его потерял...</npctext>
<answers>
<answer tonode = "2"><text>Мда.. трэш, я попробую его найти</text><dialend>true</dialend></answer>
</answers>
</node>
</dialogue>